[PolyU] 紅磚大學討論區（27）— 又到暑sem

［樂 極 登 早］

\ | /

Subway can食法

1. 揀包
最普通白麵包就Italian White
另外可以考慮
Honey Oat (甜啲)
Parmesan Oregano (芝士香草味)

2. 揀餡 睇個人喜好
唔知食咩好就可以叫「sub of the day」 又平又好食

3. 跟住佢會拎個包去焗一焗 所以要等吓

4. 揀配料 即係大家最熟悉嘅this this this
驚其他配料食唔慣可以嗌淨生菜 lettuce only
每次趁啊姐執完菜先再講can I have more XX please 就會幫你塞到啲菜滿曬

5. 揀要邊種汁 又係好睇個人喜好
最大路選擇係Honey mustard ,BBQ同mayonnaise
Chipotle同ranch 呢兩隻都可以一戰
仲有隱藏嘅salt and vinegar 但似乎好淡味
加12蚊可以轉牛油果醬，但其實就係一pat牛油果蓉，冇乜特別

6. 磅水
-----
Z can食法

首先就揀飯, 冇記錯有2種 野菜飯/ 第2隻唔記得左

之後揀配菜:
炸既: 吉列豬扒 豬軟骨 南蠻脆炸雞 炸雞翼 吉列魚
唔炸既: 照燒豆腐粒 咖喱牛肉 壽喜燒牛肉
車仔麵咁逐個配菜計你錢
再揀芝士汁/ 咖哩汁

野飲有荼同咖啡. 咖啡要自己加奶
單餸 應該around 28-30 左右 / 雙餸around 36-38 睇你揀咩餸.

還我retake pass

連續兩個sem gpa唔過2真係冇得掹咩
繼續等待過來人分享成功例子中

留名

加油
等你做第一個

lm

Lm

你肯定你有讀果科？

好似係三個學sem先收皮

唔明點做到唔過2
一個sem唔過2已經好過份 下個sem仲唔努力d
放gpa個陣先黎識驚

究竟一科re 兩次定係成個u life re兩次??

雖然你屌佢屌得啱 但佢都真係有啲慘
我都試過硬食一個F搞到 sem GPA得2.0x
真係嚇到瀨曬屎

應該係同一科四年入面有三次機會
一次係第一次讀 然後兩次retake機會
然後再F就bye bye

不如整返個new grading system q&a
頁頁都有人問但又唔追post

【更改GPA評級及畢業分級制度】

教務處於今天（6月12日）向全體理大學生發出的電郵中，宣佈下學年更改現行的學術評級及畢業分級制度。

1）科目重修
學生可重修不及格的科目，最多可重修兩次，而第二次重修需得到學院或校董會主席的同意。
若在兩次重考後未通過必修科目的學生將被退學。
為了確保公平性，所有學生的科目重考次數將在2020/21學年重置為「零」。

2）更改GPA評級制度
新評級制度將增設「負」級，而GPA的範圍為0.00至4.30。畢業或持續修讀的最低門檻由GPA高於2.0調整為1.7。

3）更改畢業分級制度
因更改GPA評級，畢業分級制度亦隨之調整。

有關修改細節可參考教務處電郵。

#理大校園電台 @hkpusucampusradio

編委都有，但佢寫錯retake個度
自己睇email啦

點解stem嘅intern唔計wie想死

究竟幾時先可以reg人上hall

有無AF jj 收到風AF今年first同second up分別大概係幾多

學習永遠都唔怕遲

Hon 係咪聽日同gpa一齊出？

615

唔係18咩

好似都係有偷跑，所以應該17

但聽日16喎

有冇EE同學仔報咗department 嘅research internship?

STEM Internship Scheme即係唔可以當department要求嘅internship?

唔計wie

下年GRAD 個D係唔係跟新個個honor grading system?

係

屌咁撚多job post但唔計wie，好撚嘥

eg. CAR D 讀左兩科
咁GPA係計咪只計一科？計最高分嗰個？

點睇計唔計wie

好似要department approve先count WIE

問academic adviser 總知STEM Internship Scheme寫明唔計

見到暑Sem到寫：
All students can retake previously passed subjects, except for GUR subjects, for improving the grades.
係咪即係冇得重新讀過啲CAR？

本身4年制最多讀8年 5年制最多讀10年

宜家4年制就要4年畢業唔可以defer除非得到批准

不嬲都冇

唔可以讀同一科car

只可以讀另一科同area

18定19號會出hon?

應該10點

而家你係要probation定deregistration先?

deregistration

Appeal Deregistration 好似改左制之後難成功咗
不過好多時真係睇你本身個情況同埋背後嘅理由係咩
我之前都比人deregistration過,好明白巴打你而家嘅心情

利申: 改制後Appeal成功例子

即係你係改制後比人dereg 但appeal成功咗？
師兄有冇得分享多少少
你當時dereg係咪都係因為兩個sem唔過2
最後又點解會比你appeal成功

Wie呢樣野真係累人累物

我當時比人dereg好似係唔知兩個sem定3個sem cgpa唔過2
我當時其實真係爭一科就唔洗比人dereg, 不過個科嘅subject leader唔肯放過我

我要 retake pass

有無人有AF student helper消息

冇 應該凍過水

冇消息

聽日放honours喇

屌你老尾
行一轉埋土
差唔多全部都講普通話

非poly學生，想問問各位poly個網邊個位可以睇到grading 嘅資料？A+=4.5 A=4.0 etc.

A+ 宜象4.3 la

幾時轉架？

幾日前轉左
同其他U 一樣grading system

Academic Registry 教務處個website

又會咁o岩嘅，多口問句，以前個system係咪就算科科拎A+，但因為capped咗，張cert都只係會show sem GPA=4.0，同科科拎A嘅人一樣？

收到支肺fund了

批唔足12000

聽日4pm又偷跑?唔係18號朝早10點?

我都收到 但無12000

應該聽日4點

有冇師兄知學校會keep啲assignment同report大約幾耐？

Same 得4500

再send 囉 話驚佢miss左or 收唔到 所以send多次

有冇師兄知點樣提交銀行資料俾SAE？

之前d科目會不會重新比grade ie 之前讀過嘅科目變B-C-

唔會

overall result有無偷跑?

聽日下午四點

9月開sem先開始，send左emai來

祝各位最少有2nd up

祝各位Final Year 埋土手足Hon運亨通

祝各位final year ching事事順利

唔想再online teaching 識唔到女仔

都真，ching突破盲點

f2f你咪又係自己坐埋一邊

咁你都知𥄫下女都好

痴漢

你冇𥄫女咩

無！

溝唔到𥄫下都得掛

子曰: 非禮勿視

有冇人聽日exchange interview

今個sem GPA 好差 愈讀愈迷

想問下聽日邊個位可以睇到咩hon

衰咩

唔啱讀？

我讀EE真係寧願online好過 上堂一個女都冇

hon god 保second up

25%grant 都4500

冇申請grant 先4500

自動批

之前apply

POLY 咁多NDS
一陣大爆發
成世真係唔洗識女

抗疫基金 有email 叫大家apply

其實要比d咩reason佢

今日出overall？

應該4點偷跑

full grant 4500 會唔會關final year事

Estudent 又寫19
利申：grad

18 overall，偷跑咪今日 (應該)

overall係指計埋依個sem嘅GPA俾你
你要睇all semester就等聽日或者後日

諗應該今日出hon
All semester都冇乜野好睇

攞黎update GPA嘅證明
當然依個sem柒咗就冇野喇

正路唔係出All semester先有hon睇既咩

問咗department office hon正式係聽日出
不過唔否認今日會偷跑

4點入去睇咪知發生咩事

留名睇hons 終於要畢業啦

有d唔捨得 好多野玩既日子

唔想做社畜呀

Division 1

求second up
Second up god plz

Second up god

仲有8分鐘

要出hon 仲有1m

-.-

無料到

Division 1 = up?

出左啦

ys

已經睇到hons?

垃圾poly死全家

Yes

冇人想知

我仲係overall result for this semester is not yet finalized嘅

AF撚

恭喜ching

SECOND CLASS HONOURS, DIVISION 1
咁就讀完大學

邊到睇？

assessment result
今個SEM ->拉落去

人生只剩下做愛

多撚謝poly 冇撚左2:1 下年唔撚洗報MT

繼續讀Phd 送薄餅

叻豬

未出

差幾多？

攞唔到2:1好似係你自己問題？

7咗

出左？

一定係啦 某個course咁撚controversial 影響咁多人

3.2

AF仲未有GPA

AF仲未有!!!!!!!!!!

Second low (up要 3.2咁上下）

點解有啲出咗..

師兄咩department

重新login睇下

First hon 3.7 wor ching

同Grade

3.2/3.3 同3.6/3.65都係2:1
早知唔洗咁追

應該係3.2-3.7係second up
但今年係咪真係3.3真係唔知
應該都係跟其他school

same

3.19？

出左

3.2 Or 3.3

我都係 就係俾cfin搞到咁 希望3.3 second up

我3.3 second up

program document冇寫明?

佢會寄transcript定要自己apply?

無留意

Af?仲係未有

AF 3.2 定 3.3

今年grad就around一個月後郵寄
Free

3.25得唔得

3.25 Division 2 is granted to you

Thanks

3.2 second up

屌

都未出

有af人出左 有人未。。。好奇怪

佢3.2係up?

點解A, A+,A, P, P ，sem gpa係出4.0
仲以為有4.0以上

GPA cap係4.0
但a+照計4.5可以用嚟拉

出左hon

second up?

AF出左Jon

係，應該係3.2 cut

原來係咁！謝謝你！

完啦 一個好既收尾

恭喜曬我第日都要好似你咁，攞first hon

屌你老母poly全家比狗屌

派hon淨係會睇major 嘅gpa?
利申：minor讀得麻麻

3.93

勵志哦

跟返自己department出比你個program 份document 入面有講點計hon
未必一樣 但我個department會計四科free elective

有冇gpa 長期2.幾的廢人

希望可以好似師兄咁攞First Hon

可唔可以幫手pin?

Yes
How are u

3.0~3.2

慘過我

謝謝你

3.691 second up?真係屌出聲

慘

編委真係讀屎片
咁都可以解錯個email

有冇人知道 ENGL1H11 係咪靚car?

你今個sem 好多科pass fail 咗？
佢按ratio

今個sem 4 科ALL B+

你上個sem幾多先?

一係你嗰啲係1,2字頭嘅car，或者咩ic唔計入wgpa嘅科

Omg Same same happy

搭單問埋佢free個張幾時有得拎

3.25係second up

差0.0幾先追到second up 去唔去appeal好

即係今年3.2 second up?

就咁睇就係，會唔會係3.2x中間cut就唔知

係咪下年開始3.0 second up?

yes

攞ARN係咪要直接去Faculty個邊問佢攞就得 有冇話要申請個啲？

「負」嘜9
減號都未聽過?

印象中出咗嘅grade嘅weighting好似係唔變，啫係今個sem拎到A+(4.5)會照帶落新制到，咁year2,3咪好著數?

讀左兩年先得一個A+

大把人讀四年一個A+都冇

讀咗4年，total 4個..2,3字頭course

Estudent assessment results

一個course 就拉一個hon
你個second up 都幾穩吓

知唔知Asso入要讀66-72credit 平均6科一個sem 仲要全部AF major科 你讀到咁易你讀下囉 有時你見唔到人地付出唔等於易

個人覺得Ser Ler 仲仆街，又煩又多要求又哂時間

暑sem做會好啲 再讀多科car

我AF都好撚好grade既 後門狗出咬人 係勁DSE就直入啦

好慘 讀左4年都仲停留左喺dse個年代

year2/3嗰科中英文tran唔到架。。。

我asso 讀完個year1（3.80）jupas入返嚟tran咗7科而家 WGPA3.25懶咗

成個post剩係見到你自己爛咗hon
又叫poly死全家又盛
而家又借啲認串人Asso
好肉酸

慘唔慘就唔知 我只係講事實 DSE都讀唔成有咩資格講野

唔洗借D意 係光明正大 咁得未呀 後門狗？ 咬我囉繼續

點解hd無得trans
明明讀嘅野一樣 連code都一樣
仲要比正常degree仔讀多啲4字頭黎填credit
每個sem7科仲要做fyp

Sorry我DSE入都睇唔過眼你咁弱智
陰公豬 報唔到MT

你要自己apply架。。。

笑左 我就正係知你連second up都無 仲有咩資格講野？

無阿 佢講明會自動exempt
即係讀過唔比讀返 但又唔計credit

要自己交transcript apply,唔係嘅話 只係tran得3/4科

資格就係邊樣行先都唔明？

明架喇 師兄你人生大贏大 考dse升到u 可惜無second up 咁樣講你有無開心番？

大贏家*

「嗚啊冇2:1報唔到MT
我要上嚟串下啲Asso入嘅人做後門狗
用DSE成績拎下僅餘嘅成就感
不過串完佢地我都係冇2:1報唔到MT」

我個subject leader講明無credit transfer
係上年先轉 不過我係sy entry
可能入yr1有?
不過我諗強制exempt係因為之前班hd仔
升上去重讀刷分太猖狂
所以先改

冇所謂工已搵

報都報唔到冇咩所謂姐
你唔係「冇所謂」
係「冇能力」同「冇資格」

冇所謂係意指唔介意呀 後門狗咪成日扮jupas喇 見唔少你呢堆人

你估咁易咩。。。asso都要好俾心機
因為asso就係個鬥努力嘅世界 所以你話佢易升又得 難升又得
上得黎，佢就係你嘅競爭對手/隊友 唔會有咩光環 尤其是上得返黎嘅其實有唔少係dse20+ 但炒中文/英文，能力上係唔差架 18年我就係22分衰中文入咗asso,但預計GPA差少少先year1走到，報咗dse, late round JUPAS入返黎

但你都冇能力同資格報MT

Asso 冇資格出聲
咁Poly hd 狗有冇資格出聲

都要讀埋ELC 同AMA1007啲垃圾科

雙修了
雙雙收檔了
我retake 6科，得中文升到，淨返唔係同分就跌分
我認我懶 求插細力D

講咁多都只係想帶出
班友free ride你先插啦

already IA B Bfin B

恕我直言 DSE讀唔掂係事實

不過你連3.2都拿唔到 都係事實

拿DSE 把尺，你係叻d；
但拿大學把尺，去度你，你又真係廢d

btw你AF咁好grade，但點解3.2都拿唔到... 原因你自己知啦...

咪又係唔計gpa

唔知係咪因為你first hon
你講咩都特別有說服力咁

讀完大學都唔識stay humble
真係...
不過都唔排除佢只係上黎搵人出氣

好撚灰wgpa 3.15冇2nd up
下年又改制3分就有，仲要有-grade加成

法國樓主成日唔出聲
但又PIN得幾貼

知啦
全poly得你一個dse上架嘛

講到dse直入咁撚勁又唔見佢考到三大

講到尾大家咪又係poly grad

祝佢出嚟做嘢唔會俾三大人笑9佢啦到時記得話自己當年dse直入喎

天價收car d wearable healthcare 有意留Telegram
可以用CSE1D03 交換

點天價法？6位數？

冇問題

有人3.69都冇first hon...on9

失敗嘅人先會拎過往嘅威水屎打飛機 如果你咁勁拎左second up或者first hon 你串鳩班後門狗 我冇聲出

唔係冇second up就可以發脾死咩都懶 你唔好去懶班NDS拉高曬條curve同hon搞到你冇second up?人地NDS同你一樣讀讀4年 點解人地有first hon你冇？自己反省下啦唔該

係後門狗有second up圍爐取暖又點 你以為你自己一個second low好威好有實力？搵到工未呀？份工係咪你最想要個份？搵唔到去懶林鄭或者班手足好唔好？

最後我都好同情你 我知你心情唔好 但唔好咩都懶 係事實你就要接受 反省下 做人咁先有進步同成長

邊度收錯風返黎話唔計

真

咪理隻肉酸仔啦

咁我都有大公司offer
我係後門狗知道自己嘅不足所以先成日反省自己 呢個世界叻過自己嘅人大把 好運過自己嘅人都大把
好希望你第日可以做第二個李嘉誠 串我窮過你

我讀 我讀Jupas架

都岩嘅 但我唔想poly出黎嘅人咁肉酸 影衰自己母校 第日見工見到我係poly都唔想請 或者就係呢啲心態搞到第日越來越多廢老

我中學考試有100分㗎

未出黎做野就咁大諗頭 人唔笑 唔好睇咁高自己呀

自己廢，見人哋有目標有野心唔抵得?

唔怪得要笑asso升上嚟嘅人la

有野心都要做到架 做到點入後門 你講野都幾攪笑 呢D叫自大明唔明呀

咁既處事態度仲話要入mt....

下仲話想入mt?未出黎做野就咁大諗頭 人唔笑 唔好睇咁高自己呀

完全封鎖用戶
將會隱藏「緣色熊寶貝」的所有主題、留言及被引用回覆

得你一個最勁
祝你返工唔俾人笑la，唔識做人first hon都無用

唔係唔比佢呻自己爛hon，但都唔好越鬧越過份呀

我唔識 hd讀嘅科 升上同一科degree之後tran credit都要計gpa？

AF1605 得一個人A+
成科得一個A+?
唔係拉CURVE架咩

講埋有幾多人拎咩grade咁得意？

你讀既科除左tango 全部都要讀

一邊係度因為爛hon怨天怨地怨人
一邊係度吹噓自己點點點勁人地點點點廢
真心 佢爛hon上黎講我地又唔會恥笑佢嘅 起曬鋼想食人咁做乜

問的 要90/100

想問下師兄搵到咩Offer?
Share黎睇下得唔得

其實依家暑sem online teaching點安排，早幾日見course outline編哂班房，琴日poly email見又可以online，喺咪等個course再update

基本上hd直升上去個唔洗點trans credit，GPA 重新計起,dg yr1&2個啲subjects唔洗再理 (除咗某啲car 會trans做“Z”去fullfill graduate requirements, 但只係免左requirements, 不等於免左credit唔洗讀car）

差唔多，IA都係9成A+
Bfin就95％ A+

咩大公司 Ching

IA Exam 9X分 得A
唔只九成

幾時既事？邊科IA?

銀行定地產？ 羨慕師兄

靚grade同爛gpa好撚矛盾個播
A係啲1cre科到？
咁咪即係compulsory 個啲科爛囉
咁就咪瀨人

IA1 Bruce li教

全部雙軌比你揀，除非佢指明有mandatory face to face activities
請check email

咁可能要求唔同
Philip IA果d一向9成A+
Tax就大約7成A (印象中)
未讀既睇路

Tax MT 3X/40
Exam 溫熟啲練習就有A

Audit真係要睇路

純粹好奇
想問下暑sem最盡係咪都會比你reg到21cr?
我見網站寫 sem1 sem2 maximum 21cr
但係無提到暑sem

暑sem依家係唔係開多咗位俾人讀？
係唔係要等到add drop先可以reg

暑sem max 9 cred

大家覺得9月係咪會同暑sem一樣安排

讀ia緊係搶Philip堂啦

我Tax A呀 CA A midterm 30.5/40 當時最高分 36.5/40 我又唔太覺得final做得好好 起碼我做profit tax係冇信心

我鍾意bruce教多啲 又易拎分

我就覺得Philip講書易明啲

暑sem一個禮拜上孖堂
所以唔會到21 cred
9 cred你都未必讀得黎

Bruce Philip KP都係AF三寶 不用分得那麼細

Agree

想問如果今年final yr fulfil 晒grad requirements
但想讀暑sem 拉番個2nd up得唔得架

咁咪即係唔計gpa囉

好大機會
始終出面疫情仲爆緊，交通冇咁快恢復返
學校要睇non local學生頭

希望有得比我地自行決定，想返去上堂

Sandy比分真係正 好過jiawang

我今年sem 1讀 大家水平真係差唔多

巴打你上面句野俾人感覺似“elc ama"唔計入gpa(hd)多啲wo

唔係全世界聽日先reg addition啲位咩
點解啲vacancy唔見哂

暑sem得6 wks, 變咗每科3cr subject每星期要上6hr堂而唔係3hr
所以你reg 9cr其實已經係平時18cr嘅workload
甚至會因為ca嘅deadline緊咗而仲辛苦

明呀 真係純粹好奇
Ching 知唔知做咩聽日啲vacancy唔見哂

學霸黎
下年讀 聽講好撚難讀

幾好呀 我想online上堂 但就on campus考試

Concept唔難理解 但好多野記 一多就好亂 呢科考勤力多過聰明 唔好走tutorial同lecture

我都想返學校識女同學

因為我當入左phd已經等於入左degree
九成人都升到原科

獨立的同其他asshole無異,兩年畢業，出cert

不過原科升學率就冇九成咁多，每年差唔多一半人quit, 淨低既都只係三至六成升返原科yr3

poly hd升degree唔係當senior entry計？

我知，但想知係咪同dept.

大家都是嘥銀時不用分得那麼細

做咩改名，鐘意你之前個名

屎忽痕

想tran 鳥

要無眼無珠可以錯到drop 曬wo
搞乜鳩

你唔係feng咩？ 唔記得me定ee

我見EE hd 48個人grad有40個入翻poly EE

下個post大家係咪想整個Faq出嚟擺post頭？

點樣嘅FAQ? Subway、reg科定其他?

佢最後會出個award gpa
Hon就睇嗰個

on9太眼訓 *wgpa

有冇ching可以講下car c chinese wisdom靚唔靚同埋workload如何

GEC應該真係執呢科course code變咗CC開頭

計埋defer 就係

咩科嚟

BME1D02 or ME1D02?

有冇師兄知道點拎transcript

去estudent apply transcript $70蚊一份
揀送去屋企或者學校攞

phd升poly無錯係好似唔計d所謂爛grade科既gpa
但其實係因為佢地phd個陣讀左
唔好話唔公平, 好多人只係唔係degree個陣爛
事實係好多phd個gpa都會比你地所謂既爛grade科拖累
係早定遲

比著係你, 你會想係normal yr intake爛左佢但照畢到業
定係hd個陣爛左佢拖累個grade搞到唔知讀唔讀到degree?

想問有冇人要cc1c06p her story？
Lec1+tut2
reg多咗

點解ways of Chinese wisdom咁快冇位

屌 reg科個system真係好垃圾
明明仲見到有4個vacancies
一㩒confirm 個下就話error 之後就乜都冇曬

1b17?

reg唔到+1

係呀下年year3有勁多難野讀
再讀car會chur爆 仲要未做ser learn同wie
好想死

一樣想reg 1B17 reg唔到

求 CC2H02P feedback

我應該要步你後塵啦Ching

9點入，一confirm 就冇晒

下年year 4，未讀SL & CAR & 冇intern offer
利申：senior year entry

之前有ching知道唔同car 嘅grade統計 想問下邊度可以搵到

收BME1D02
可以用CSE1D03或CC1C06P交換

CAr D EIE1D03 換ME1D02

會

點解咁多人想讀，我sem1讀伏到爆

BME1D01 仲好啦, 輕鬆讀都有B+, 一份book report, 兩個Mc quiz. 同埋讀既內容都幾有趣 係講生物科技點樣apply 係人體唔同器官入面

我apply左pf，我個班勁多人話quiz唔夠時間做。條友上堂無人聽佢up乜 勁慘

比面佢car d erew咋

求

係呀，上堂全班得頭兩行真係聽。lab就算啦，唔洗真係做已經好好

我覺得幾好啊 堂堂都唔同lecturer 同埋比較少theory, 多數都係上堂俾d related 既片你睇 雖然三粒鐘上堂 但多數2.5 hrs 就收工

但係phd唔洗過3都升到原科 爛咪爛

講就話唔洗過3, 實情好多都要有3
2.8個d, 好彩先輪到你食n手飯
仲要唔計想升3大個班, 不過入phd某程度上都註定左未來會係邊間讀架啦

咁poly過3都簡單嘅 過3只係相當於合格

ELC咪有啲workshop囉

睇科，我知有啲科係2.8 ，但有啲係3.2, 實際睇vacancy去定入場分數，唔洗過三個啲好大機會係因為普遍都爛Grade

賣CRCW EREW SL A grade source , jm有意請dm

TG: hugo1991

有冇人一齊讀COMP2S01S 上網見到之前係去柬埔寨 有冇人知道轉返去香港係做啲咩

有冇人要crcw her story？
reg多咗

RAP

ELC

elc1011 average係B

我個班得C/C+

冇咗PF都唔知點算

請槍 反正除左第一份要上堂寫 其他都係屋企慢慢執

有冇ching讀過CC2H02P Chinese geography and the culture of travel 好唔好讀 靚唔靚grade

推

想知要點放科俾人？
依家adjustment before semester period 可唔可以?

交易？

原來summer sem返去係坐喺lecture hall上online堂

估到，但會唔會搞到間房/hall得幾個返去上堂唔夠5個應該好尷尬

我挑

屌，summer hall幾時有得可以俾visitor入

好似冇呢支歌仔啦 依家會delay放返個位出嚟

上網睇好似要寫code 利申bba

有冇人可以評價下CBS2C10P

CILL is your friend

想問吓有冇清reg到 APSS1A07 Psychology ?
又話加咗150個位，
但係我 estudent search 唔到，
有冇人都係咁？

我9點3見到重有位

笑左出聲...

9點10見到仲有位
但我有friend search APSS1B17
佢estudent show唔到有呢科 想reg都無得reg
有無人都係search 某啲car 但睇唔到有

仲想把握最後機會 retake
哭𠹌咗

Thx Ching

有啲major係唔比讀呢科架
因為本科讀咗psycho

邊度講? email淨係見到face to face 要mark 位 + mark attendance 留紀錄.

下晝有email話 ...join the session using your own devices

....teachers will be at the lectern. Teachers will interact with those who are present in the classroom during breaks, or if situation permits, throughout the session.

我理解應該係:

上緊堂期間: 老師應該會坐係lecture hall 電腦面前講書? 就算你係lecture hall 入面都要用chat room 問問題?

Break / 落堂: 可以當面搵老師?

我係估lecturer開mic好可能會有回音，所以返去都係online聽

落堂就可以當面問嘢

入面既 "practice guideline"入面講叫你上堂期間要mute mic 同埋帶headset. 咁樣應該就冇回音?

咁lecturer部電腦都有回音㗎嘛

好似岩. 下星期返去睇睇實際點玩

如果下年senior year入嚟 新生冇得defer
係咪焗住兩年讀晒？

要批姐
不過而家唔知佢批要咩條件同嚴唔嚴

phd 升返上dg 個eadmission 自動更新咗個gpa
而個gpa係符合個condition
想問下係咪meet咗condition

咁緊係啦

EXCELL難唔難reg架？

想cc1c04p tut002 換tut003

LM睇更新，second low MT既晉升之路

我對你好期待，加油

我發現wgpa 有時同award GPA係唔同架， if你讀多過要求讀既electives

我自己個case就係唔同左，我估計係因為讀多左一科，個計法唔同左，佢取左最高個個

CAR 邊到有d咁既野🤣

遲咗申請武肺基金

謝謝

推
CSE1D03撞左出面上堂

仲有咩 唔係CANCEL晒咩

有但好少嘢揀 有日文 韓文 同好似mental health嘅course

我有ME1D02 得唔得

佢online 上堂係指翻去campus 度用電腦？

是咪on9

想drop返晒堆subject

原本諗住貪佢online 唔駛翻campus

一般幾時搞ser learn?

我覺得year1 sem1
麻煩野愈早搞愈好

建議year 2 or 3嘅sem 1
如果有d ser learn會用到你本科嘅knowledge

唔太明 即係全部堂都要返學校睇片？

synchronous sessions 唔係即係可以揀去定唔去咩

搭單想問SL揀1個sem定2個sem搞掂好d

我果科得1個sem得B，都幾多人B+

Tg?

返去
唔返去

有冇人讀過 APSS2S09S
可唔可以講下啲grade點

FYP係咪supervisor重要過揀邊個topic

答你係咁你係咪鳩做？

問下啫 唔使咁搶口喎
咁啱有個supervisor熟啲 但個topic唔係最想揀
有另一個topic啱心水啲 但未上過個supervisor堂

想要her story

topic>>>supervisor
揀個難做/冇興趣做嘅topic好難靚grade，同埋畀分係要co-examiner一齊畀
，而你未到present之前都唔會知邊個係co-examiner
利申 兩個sem上過supervisor個office三次，到到第三次上佢office都只係交垃圾畀佢，但最後一個月認真做A咗

Service leadership SL係咪真係好伏？

唔知而家有武肺會唔會搞少d活動呢

個grade點

Service leadership 係咪講緊APSS既SL
我見今個sem開左2科Service leadership
你個陣讀邊個

係APSS2S09定APSS2S09S?
今個sem開左2科 code唔同但subj title一樣

係咪第一個sem上堂
第二個sem先出去做Service？

兩個sem都要做service?

APSS2S09S好似淨係做一個sem

想問poly hall fee 係咪有得refunds?

我都記得睇過一個類似既sms定唔知email
但搵唔返

視乎你嘅壽命 人人唔同

我見email係寫freeze the hall lodging fees

As the free licence is only available to current PolyU students and staff, users are required to uninstall MS Office when they are no longer a member of the PolyU community.

應該就剩係得 Outlook & OneDrive 仲用得
其他就自動 deactivate

知唔知確實幾時開始冇得用

HI I want

有良心

麻煩哂

遲佐睇 respect

想問excell係咪抽籤架？第一次報。

有冇人上緊EIE1D03

上上下堂有一大陣燒膠味

做乜鳩

唔知
搞到要call 保安過嚟
之後轉課室

唔好咩

有冇ching 知dean list大概幾時同埋點樣通知？ Thx

好的 thanks

有你份自然會通知你
email唔覆再sd email比你 再唔覆打埋電話比你

Ise SL 咁撚煩

Drop啦 今年冇intern 冇 exchange 冇得去旅行
暑sem咩都有人搶

即係邊科ser learn?

依家唔係4.5咩？

一般9月底先會知

有無ching可以分享下讀書心得

點先可以將gpa拉翻上3左右……

俾心機 完

明明俾咗好多心機都係攞得低分

Sorry 依加先睇到

10月左右會send email
之後會有信寄埋去你屋企

Exam 先易，操下past paper 就b range起跳

可以online 上

同意
做過啲好難嘅assignment全班AVG得5x%，但係test可以滿分

咁係你叻豬姐

我都覺

btw 你Mon po mon得好貼

見係你，想同你一齊做service，但冇機會

岩～呢科好l多野做....想drop

好似要番去上喎。。

我online 上緊喎

我都係 但個attendance點計

我番緊intern 開個online website 上咋

有冇人有ise ser learn?
想放眼仔換呢科

我有

Tg 傾？

Tg:@happybirthdayeveryone

想問下讀完左Car C唔滿意科car既grade
可唔可以讀其他car C 黎cover個grade ?

專心讀好major啦，car呢啲讀完就算
寫文workload又重

拉低左gpa

唔得
sem GPA 讀左就係讀左

如果讀2次carC 咁Hon gpa可唔可以揀個最高分嘅Car C黎計

我讀多左car，award gpa冇計到多左科car

係咪有啲科冇左EREW?
GUR Subjects Library查係有
但正式上個陣又唔見有提

冇計低gpa個科定冇計新讀個科

睇清楚個code
例如LSGI1B02 LSGI1B02M
前者有erew 後者冇
兩科今個暑sem都有開

Still Can change?

其實兩科同grade，但其中一科係outc，果科就冇計

Poly grant loan過左deadline 仲有冇得整， 之前冇啦啦話on campus考試， chur溫書冇留意

你比其他人啦都係
thanks

想要

我non-mean 兩次都過deadline 先申請都照可以整到，你可以照試吓，應該最多要你寫番封信解釋吓點解遲咗申請

放CRCW有冇人接，諗緊放唔放

CC1C04P

平平地都得 意者留tg議

其實year 4尾先做intern會點

defer囉屌

tg hugo1991

有冇人想要How Safe are We at Work?

琴日第一堂喎
1530 to 1620

Dmed

shit

我還是太年輕了

Car d? 有興趣

我

Tg dishwbwjsj

AR跪咗一半
Year 2020/2021畀retake pass
不過要dept approval

似只係比岩岩pass果推retake pass

cc1c04p 係咪轉咗人教 workload 好重咁

咁快有消息？點講

點會玩到F

收me1d02 source
同埋有冇一齊讀comp ser learn

讀過0 sci底得C range
想唔想要我篇文
價錢可議

有份b+ 有意留tg

嚇親我添 我都0 sic底

以前workload係點？

唔知，總知而家係有個35分鐘既presentation

唔使收啦 Prof 好撚伏

篇文好快就交但冇乜idea有咩題目好做

Engine仔讀 輕鬆A

Therefore I would like to give up,我year1咋嘛

係
幾條都係是但抽個slide出黎問
上堂又冇咩點講

想問下有冇 ching讀bics，想問下伏唔伏，同埋top-up會唔會有好大分別？謝謝大家

me1d02 有沒人讀過？評價點樣？

唔係睇電影做咩？

利申：之前讀

係咪冇左了? 嗚嗚

有無人有her story呀

Engine仔讀咪easy

跪左professor未 正常final year有得傾

上個sem 讀過, 差d fail

咁2021之後呢

有冇人邊返intern 邊讀CAR?

應該係畀得下年你retake pass返今年or before讀咗嘅subjects

2020/21 or after讀嘅subject跟新制冇得retake pass

0 sic底，點算

Dropped

我廢姐，你專心應該有b range

其實你哋做present會點著？

萬一過左add drop period先有intern offer可以點？
first priority係返intern

得fyp先著老西

有呀！

summer sem係幾多個week?

自己上estudent對住個academic calender逐行數啦

Intern with SL

same here

我sem1讀完 workload其實還好
都係溫下notes做open book quiz 同一個present
篇文都唔算難寫
雖然唔知summer會唔會有唔同

巴打最尾靚grade?

招人組隊做gp

佢好似係random 分

有冇yr1 一個car都未讀過

ching咩事

我yr1嗰時讀咗3個car+SL 你有冇plan過後面一個sem讀幾科 小心好chur

Yr 2 summer sem 讀3個car 得唔得
Thanks

會死

reg到嘅，不過chur到pk

有冇人有讀minor?如果year 3 先開始讀會唔會太CHUR?讀嘅科唔關major事

冇話唔得. 但summer sem 既CAR 1. 選擇唔多, 2. 唔係咁易排timetable (summer 1個星期上2堂, 又好多安排係夜晚上)

有冇ching讀過四大名著冇睇過啲小說係咪會gg

四大名著出名靚car wo

Mc好易，三國都係問有邊三個國家
赤壁之戰邊隊打贏仗

點都要熟一本，三國最易入手
因為周邊素材太多，你搵隻無雙玩下就應該明得七七八八
紅樓睇到我R晒頭

紅樓夢自己開一科紅學都得
你仲走去睇

睇水滸傳岩而家呢個時勢多啲

四大名著難唔難讀好 肯花間攻一本

好似係亂揀

我都想知
因為我見到封email係寫according to your excellent academic performance

Pass fail jor Company law...

拎U

咁勁 class rep 有咩搞架？

我地亂咁自薦推薦幾條友

想問有無人留意到M core平台出面成日有對講英文嘅男女係到問你有無興趣去Sunday service?

戴定頭盔先，絕無歧視宗教信仰嘅意思

Ching好靚龜？

其實係檢查啲咩咁貴

其實出面都係咁上下價錢。未去過poly驗，但用幾部機驗，之前驗到有個窿仔要補。

有冇巴打知CBS1A11P伏唔伏?睇完佢syllabus好似好多野做

大家覺得summer sem兩個car會唔會太chur?一個crcw一個普通car

檢查對眼有冇健康問題(印象中有青光眼呀視網膜...)
Touch wood視光師check到有問題會再轉介去睇眼科
對眼用一世嘅 牙有得補都會去定期洗下牙 眼點都要檢查下嘅

一直都有入黎傳教之類呀嘛

以前街外人都入黎 班友專聊獨撚

yes
利申毒撚俾佢地撩過唔少次

唔伏，寫文同present我都係上網search下再加少少自己嘢（B+）

靚啊 最尾拎A

我都唔知有咩做
programme leader無端端send email問我做唔做

我cgpa3.5左右, 唔算靚啩
btw, 我讀高清

佢present轉左做quiz同assignment,但essay要用first hand source好似好煩

姐係自己吹水？

算係

reg左ME1D02，唔想讀，準備放，有沒人接？

有冇ching可以放SO2S01 江湖救急下小妹🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

你剪完個光頭開始長返未

要keep住剪家嘛

暑sem EREW + CRCW 係咪有啲chur?

做咩日日都有人問暑sem咁咁咁算唔算chur
自己search course outline去衡量下大概workload唔難掛

想問巴打你知唔知起blackboard邊度register vision screening project ?
揾極都唔見有link 或者section 去reg

我都係今年sem2+3 點解我有screening要做

想問下 CBS2C10P有冇伏？

前兩日畀佢地撩過
利申 毒撚

sorry，以為沒人要，已經drop左。

問佢Do you like Hung ji?

想問wie 自己搵啲工 學校係咪會真係打電話去公司度問

有冇人讀過ENGL2B02 NEW MEDIA
網上同estudent就寫有EREW

但EREW唔係都要交draft比第二個departmant睇咩?
呢個上堂冇提過
到底讀完計唔計......

我之前讀ENGL1B04都係唔使交EW draft畀ELC
當平時咁交assignment就得

唔該晒

放her story , 有意留tg

唔關事 intern experience 好重要 最好有幾份大公司+related

幾時拎cert

apss2s09啲workshop有冇得online上
一定要返campus

poly a305啲ielts書有冇得借走？

有無Ching 想要APSS2S09? 嚟緊應該會返full time intern 應該無時間讀

唔係online 上？

啱啱放咗card 有人想要就上去睇睇

屌原來過咗 唉 唔知點算好

今次真係仆街瀨咗嘢

add drop 係最後機會 你唯有send email問下 subject lecturer

仆街 冇drop科添
仲有冇得救
Send咗email 比lecturer, department, OGUR
仲可以去邊到求救
我知我柒

Same

Yr3 無intern offer,係咪一定要defer

你email問下自己department個WIE instructor 個個department都唔同 我嗰個話如果year 4 sem 1 fulfill到就得 但係intern好難搵

想問如果year 1 讀曬car 之後係咪就唔洗再reg? 見到program booklet 寫year 2 year3 都有一個car

仲要唔知drop左之後 成績表會唔會顯示嗰一科跟住寫住drop

是
Area ABCD CSR CRCW EREW

program booklet係佢建議既progress姐，你grad之前清晒abcd加三個requirement就得

有人話year1係負責拉龜
但係點解我year1咁嘅成績...

想問下畢業袍個啲係咪要自己出去買定係Poly遲啲會有通知？

Retake返科car，fail可以retake

之後gpa會更加低 放心

有D Pt都可以 depends on your department

好似可以late drop
你email問下

返intern都唔比佢drop?

如果佢唔批我late drop
我又唔讀呢科
佢係咪會F咗我
之後我下年take返呢個cluster去補返
咁cgpa仲會唔會計第一次F咗既分

cgpa wgpa都要硬食
hon gpa唔洗

橫掂都知係F 咁其實應該照讀 考試蒲頭

唔係呀我都係唔小心過咗deadline 依家都睇緊點算

當年yr1sem1 pre-reg 7科負責拉低龜
讀咗四年最低1嗰個sem

Department唔批俾你？ 我朋友試過考完mt request late drop都得喎

做定最壞打算姐
星期日department都唔會覆啦
Lecturer就覆咗
叫我自己搵其他人
你朋友用咗咩理由

我都係 你係咪都係car d

唔係 我A車

有無人知hall幾時出room allocation result?

wie份logbook遲咗成年先交都照批offshore sponsorship

有無ching reg完科，blackboard無show過個科d material出嚟

通常隔1日blackboard先會出

暑sem有冇機會有pass or fail

如果第一次讀Car a F咗嘅話
係咪要讀多次同一科先可以overwrite咗佢？
定係其他Car a已經可以
聽過唔同講法

上面好多人都答過
總之係你個overall gpa calculation一直都會計住呢個F 就算你再讀另一科car a 你呢一個F都一直計住
只係你畢業嗰陣你可以揀用邊一科car A去計你個award gpa 意思即係award gpa會ignore左你個F

今日仲收到SMS叫我報STEM Internship Scheme
冇得計WIE報嚟把撚咩

Poly

唔通真係貪佢人工咩

如果我已經fulfill左wie既話可能會報既

乜有呢條問題？

Year3 未fulfil wie都報左

好耐無返學校，新舊can係咪仲係美心大家樂？

新can closed
舊仲係大家樂

唔會轉架啦
理共大學喎
仲有藤狗坐陣

好伏冇人報

好伏咩唔覺寫落cv都ok掛

好過冇

其實我問過caps同自己dept
STEM係可以fulfill WIE
不過要同老細講清楚
同埋要分開兩個period計
即係1個月計STEM 1個月計WIE
所以錢會少咗
不過佢地都唔太想人用STEM計WIE
因為麻煩到佢地
利申:唔知係咪個個dept都比

點樣問？email自己dept?
同埋點解錢會少左？

咩呀 錢係政府比架
Btw姐係一個月計wie就唔可以當係stem?

Wie 都係搵雇主填一份log book

姐係要放棄一個月人工